Sila
Matagal tagal din
Nawalan ng gana
Pinagmamasdan ang dumaraan
Lagi na lang matigas
Ang loob
Sabik na may maramdamanDi ka man bago sa paningin
Palihim kang nasa yakap ko't lambing
Sa bawat pagtago
Di mapigilan ang bigkas ng damdaminWalang sagot sa tanong
Kung bakit ka mahalaga
Walang papantay sa'yo
Walang sagot sa tanong
Kung bakit ka mahalaga
Walang papantay sa'yoKung may darating man na umaga
Gusto kita sana muling marinig, marinig
Ngiti mo lang
Ang nakikita ko
Tauhin man ang silidWalang papantay sa'yo
Maging sino man sila
Ikaw ang araw sa tag-ulan
At sa maulap kong umagaWalang sagot sa tanong
Kung bakit ka mahalaga
Walang papantay sa'yo
Walang sagot sa tanong
Kung bakit ka mahalaga
Walang papantay sa'yo
Maging sino man silaWalang papantay sa'yo
Walang sagot sa tanong
Kung bakit ka mahalaga
Maging sino man sila
Walang papantay sa'yo
Walang papantay sa'yo
Maging sino man sila
Walang papantay sa'yo
Maging sino man sila
Walang papantay sa'yo
Maging sino man sila